投邊位區議員？

一定要問佢，你係咪，贊成，五大訴求，缺一不可。有好多係，假嘅獨立候選人，其實係建制派。政綱一定要有五大訴求缺一不可，噉我哋就投畀嗰個一定唔會錯啦。

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：
截止日期：10月31日
仲有6日咋！！！

連登Post: